本人在此承諾

本人在此承諾，
以為邊間黃店扮黃，我唔想知，唔會理
以後邊間黃店食人血，除非有實質證據，如果唔係我唔理

我緊張既淨係幾時支爆，警甴幾時死，
同埋唔同戰線戰況點，同我自己可以點幫手
同埋幾時可以光復香港

以上

歡迎補充

打仗為例都唔會所有士兵都係同你一樣咁想贏對邊，有啲都係打份工，但只要佢肯落場打，對呢場仗有幫助，佢都係自己人

只要對呢仗有幫助，我話知佢幾唔情願，總之佢有表態係黃店，我就信

仲有，本人承諾以後見到邊個keep住出呢啲懷疑同路人既post,我會減少睇嗰條友以後po既所有野

推